{
    "datos2": {
        "preguntasfrec": [
            {
                "pregunta": "¿Por qué GCInsider se llama así?" ,
                "respuesta": "Porque esta página web ha sido creada por habitantes de Gran Canaria y aquí presentamos muchos consejos sobre nuestra isla que no se pueden encontrar en otras páginas web. Por eso se llama Gran Canaria <em>Insider</em>."
            },
            {
                "pregunta": "¿Cuál es el lugar más tranquilo para visitar?",
                "respuesta": "Si busca lugares para relajarse, los mejores son los <a href=\"./adondeir/parquesnaturales.html\">parques naturales</a> de la isla. Allí podrá encontrar la paz y disfrutar de la naturaleza. Si no quiere caminar mucho, también puede pasar un día en una <a href=\"./adondeir/playas.html\">playa</a> o en un <a href=\"./adondeir/museos.html\">museo</a>."
            },
            {
                "pregunta": "¿Cuál es el mejor artesano de Gran Canaria?",
                "respuesta": "Cada artesano tiene su propio estilo, por lo que no se puede responder a la pregunta de cuál es el mejor. Sin embargo, hemos seleccionado unos de los mejores artesanos de los artesanados diferentes para que los encuentre <a href=\"./artesania.html\">aquí</a>."
            },
            {
                "pregunta": "¿En qué restaurante se come mejor?",
                "respuesta": "Hemos hecho una recopilación de los mejores restaurantes de la isla por platos típicos y postres, que puede ver <a href=\"./gastronomia.html\">aquí</a>."
            },
            {
                "pregunta": "¿Puedo contactar directamente con un autor?",
                "respuesta": "No proporcionamos los datos personales de contacto de nuestros autores, pero puede enviar sus datos de contacto a través de el formulario que encontrará <a href=\"../contacto.html\">aquí</a>."
            },
            {
                "pregunta": "¿Los museos abren los días festivos?",
                "respuesta": "Esto depende de cada museo, lo mejor es visitar la página web del museo que quiera visitar en cada caso. Puede encontrar las páginas web de unos museos muy interesantes <a href=\"./adondeir/museos.html\">aquí</a>."
            },
            {
                "pregunta": "¿Tengo que registrarme en la página web?",
                "respuesta": "No, puede acceder a todos los contenidos de forma gratuita sin necesidad de registrarse."
            },
            {
                "pregunta": "¿Que atracción es la más recomendada en el parque Holiday World?",
                "respuesta": "Los que buscan adrenalina deberían probar el \"Rollercoaster\" y el \"Spin Loop\". Para los niños pequeños, el \"Family Carousel\" es perfecto."
            },
            {
                "pregunta": "¿Que atracción es la más recomendada en el parque Holiday World1234?",
                "respuesta": "Los que buscan adrenalina deberían probar el \"Rollercoaster\" y el \"Spin Loop\". Para los niños pequeños, el \"Family Carousel\" es perfectoAA."
            },
            {
                "pregunta": "¿Que atracción es la más recomendada en el parque Holiday World123491010101?",
                "respuesta": "Los que buscan adrenalina deberían probar el \"Rollercoaster\" y el \"Spin Loop\". Para los niños pequeños, el \"Family Carousel\" es perfectoAA."
            }
        ]
    }
}